男人分手後冇del ex既相其實係咩心態？

Ig fb仲留住 雖然得幾張但分左手已經幾年
究竟係咩心態

專注工作 已經唔記得左張相仲係到

想得閒扑下野

但一直都有用ig fb

其實都係人生歷程嘅一部分
真心唔覺得要del
當留個記錄。

自己都唔會要求女朋友del前度d相

我覺得應該要del我接受唔到
有現任 又要保留ex既相
到時現任見到 點都有小小拿住 正常人既妒忌心
都散左 唔洗相 個腦都有畫面
回憶 係就算del左相 係個腦度都del唔到

何況 我都想俾安全感 現任
我只係想 保留同現任sweet sweet既相

你想人哋答咩答案你先滿意

問下啫

仲有冇感覺？

認真答你
先利申：憎到個EX仆街
但我分左手，到而家有新女朋友都冇DEL到，最主要原因係太散同太多，懶得續張DEL
中間夾左好多我自己既相，例如家人、朋友、貓等等，唔可以一次過DEL

想食過返尋味

冇乜問題
佢嘅過去同回憶係佢個人嘅一部分，憑啲乜去管人地
你唔滿意嘅最多問佢可唔可以archive/hide咗佢囉

Ig fb del哂
但電話有好撚多
好哂時間好大工程

問下啫 唔洗咁激動

得閒拎出黎打飛機

巴打 如果啲相已經唔喺電話到
都特登摷出嚟del
係咩心態